試過最慳既旅行係洗左幾多錢？

6月頭岀糧4000hkd
1個6日5夜台灣
1個4日3夜名古屋
究竟我會唔會起個到餓死？

機票住宿都用曬啦

4千咁多會唔夠，認真咩？

機票住宿已經俾曬

真心咩 四千蚊捱十日喎
有咩慳錢大計

一日三餐飯團 其他拎去玩

冇啊 唔好去囉

去台灣第一日掃街食盡佢
之後果幾日已經唔會有胃口食台灣野
留番3千幾食4日名古屋

主要食糧

最想睇嘅圖終於出現

機票都未必夠？

最盡試過10日 5千 環島去四國
可一不可再 實在太辛苦了

係香港死慳死抵
去到旅行都繼續慳

$2500
3日3夜
去檳城食嘢
機票酒店嘢食都平

全部日子食嘉頓，杯麵同水，返香港唔瘦返一個碼先奇。

淨係拎黎食同坐車，$400一日點會唔夠
反正台灣同名古屋都冇野好買

400蚊一日 點會唔夠

冇問題呀 十日留係酒店 日日都便利店飯團

2000 泰國7日

唔計機票住宿 15日台灣洗得4000hkd

台灣都唔太驚 最驚係日本個程

日本就未必夠

泰國係ok既
日本就難

過關一定好柒 起部x光機岀黎

名古屋 食個鰻魚飯 3000yen起跳

去左西歐10國40日用左$16000

去日本4日3夜，唱4萬yen，比埋旅館錢仲剩6000yen返嚟，你話夠唔夠玩？

勁
係咪冇咩點買野

自己煮多？

日日食松屋 夠做

行路上廣州

4千蚊洗半年就叫挑戰

先玩得一兩個星期仲叫慳 大洗添啦

香港慳唔夠，去旅行都要慳

六日五夜河內沙壩，
計哂所有嘢三千蚊有找

呢個挑戰交俾你

你搵河內泰國台灣個啲一定得架

用都唔夠啦

分享下

名古屋車費貴嘛

除咗少少手信無乜點買野，主要使費放喺食，仲可以食得幾豪

大家都負皮我
窮撚係咁架啦

Ching 旅館俾左幾多左右

窮撚就縮返屋企打飛機啦
4千蚊行長洲啦

14000yen

千7蚊左右
5日花蓮
連埋機票住就3千

無儲蓄既

北海道三日兩夜 連食住交通 $1000

啱啱名古屋返嚟，伯啲參考你

想唔想賺錢

試過去10日 去咗2個地方
用咗5千幾
講緊包埋來回機票同咁多晚住宿

1日4舊水有幾難

咁慳咪撚去啦
正港豬

呢個掂 11點食都係400yen

去邊啊

關港豬咩事
用屎眼諗野？定食完屎黎？

我都想問
係咪真係窮到咁

姐係2萬yen洗4日？ 好堅

俾你發現左添

係點做到

係台北揀啲有免費小食提供既酒店，一日三餐都唔使錢

我真係咁窮
仲讀緊書 自己供自己讀書 冇負資產算係咁

咁你預左去到一定咩都就住就住 食餐好啲既都驚唔夠錢
特別係名古屋
車費都已經貴 除非你真係餐餐松屋便利店
我係你就呢排翻多啲炒散 儲多一兩千都好

日日都食包,食足3餐40日

日本而家大部份地方嘅消費都低過香港喇，唯一係交通費真係貴。

我都會炒散啊
諗緊可能帶啲杯面就算
thanks

5000hkd 去東京叫多架啦
我得2500炸

有冇一刻好想放棄
或者點樣捱過

辛苦過番工

名古屋呢啲熱門地方都好難低消費
主要諗緊食個方面點慳

早餐4-500，午餐同晚餐800-1000，一日三餐都係二千幾，仲要質素唔差。喺香港食開屎，過到嗰邊覺得佢地好幸福

我當你唔點買野先
2500用來食+搭車其實唔算太嚴峻
你去tabelog睇下有咩想食先再計下條數會唔會好d

唔止,40日入面起碼有一半日子係冇地方住,試過有晚訓醒先知原來嗰度係巴士站,一起身成村人嚮度排隊

為乜

Hkd 2500 去7日台灣

機票住宿買晒點會唔夠
食松屋lawson 一樣咁開心

2年前 2500內 5日4夜去硯港

開po分享下啦 呢個勁啊

咁辛苦為咩呢 去旅行都係想開心放鬆下姐

都成10年前,有好多細節唔記得左
仲記得去到蘇格蘭,冇地方住要訓街,但果晚得4度,仲要落雨 ,好辛苦先捱過

因除左窮,順便都體驗吓流浪既嗞味,因為未試過

去旅行放鬆吓都要計住計住不如唔好去 一係你就揀其中一度去

或者咁講。
有啲人去旅行係為左放鬆。有啲人係為左遊歷,挑戰自己。

HKD2500係唔計機票住宿吧

三日兩夜 深圳
酒店、三餐都入公司數/有人請

係得閒果時搭公車的士同埋食下街邊野，
最後駛左 ¥100 都冇

朝早食個包

到11點食呢個都係290yen

晚餐再去7仔搞掂

去五日台北
機票酒店連當地洗費總共3200

一日400唔難啦
日本個邊早餐 30~40
午餐100 晚餐100 依個budget唔洗食松屋 食下拉麵 平價迴轉壽司個啲都得
仲有百幾蚊搭車 買下野飲 入場費個啲

台灣個邊更架易 消費低 有剩budget 留返日本個trip

果時睇花田特登去住民宿, 但果度無交通公具去, 要行10KM入 200HKD包早晚兩餐

2萬3 60日歐洲
但比錢入博物館用左三分一
如果唔去博物館剩係睇建築應該萬五麵搞得掂

唔計機票住宿喎，有幾難
日本玩開10000yen一日，即係$700左右
台灣就1000台一日，即係$250左右
700x4+250x6=4300
多左$300係日本食少幾餐好野已經慳到

試過一次 九洲4日3夜機票連酒店+洗費4000內搞掂

搶到平機票500來回
酒店約300蚊一晚

2500蚊車錢洗費

無記錯番到香港係洗淨1萬yen

早餐吉野家 中午小食 夜晚aeon 8點後有特價便當

不過試一次就夠

台灣 11日台鐵環島
4000 包機票、交通、食、住

真窮遊

HKDepress $381機票 (40L backpack)
同frd 2個人去 住普通商務旅館嗰啲 around $250每人一晚
(四國啲酒店平大城市真係好多 )

我係高松>松山>四萬十>高知>德島>高松

四國pass 5day 好似$500 基本上每晚用pass移動 訓醒先玩嗰撻地方
Lunch/晚餐食嘢都係1000Yen 早餐就lawson飯團/麵包 一日around $200

381+500+250×9nights+200x10days+500入場費呀postcard嗰啲立雜嘢
Total $5500 ~ $5600

其實只要機票平 就已經慳好多 (腳長人士/要飛機餐服務嘅另計 )
好彩四國主要睇風景 你叫我去大阪東京都得$6000budget我真係會斬撚死你

真係可一不可再

痴孖根行10km
不過交通一定慳唔少

去完台灣再同大家講有幾錢剩

交通夠做？

呢個係理想

2500同我一樣
希望我都得

當你2000係機票住宿
2000玩11日都幾甘

希望我都得

係呀

1000
四日半曼谷

4個月 6萬

學校旅行

15日台灣單車環島
600蚊機票+4000蚊 住宿+食

試過兩次唔洗3000玩6月5夜台灣 (包埋機票/住宿)
搭UO住青旅慳唔少

3人北九州3日2夜自駕遊 平均每人$1500

交通都係三分一

不過我歐洲出發

長洲撘船
不飲不食不過夜
50有找

10日連住宿機票$2300

青衣一日遊
$0

車費呢？ 行路上廣州?

咪鳩啦

1蚊機票？

4000hkd 兌15000台幣
買哂彩票 中撚硬

5日4夜大阪
有買手信都係洗左3萬羊多d

$600香港機票+$300內陸機票

400一日唔覺有咩咁難，台灣果邊實有剩補貼日本

同埋我唔明點解要咁，你覺得咁夠駛，可以搵多d先再去，點解要限住用4000蚊，好似要挑戰d咩咁。

0
落樓下公園當去咗旅行